## Публичная версия из статьи https://habr.com/ru/post/514822/
### В какие файлы нужно залезть и что отредактировать чтобы он заработал

karman.py - основной код бота (не трогаем)

modules.py - модули бота, методы и прочие функции (не трогаем)

constant.py - константы и переменные, здесь нужно изменить следующие переменные:

CHAT_ID, 
NICKNAME, 
TOKEN, 
DIRECTORY, 
LOGFILE, 
SUBNET, 
RO_COMMUNITY, 
RW_COMMUNITY.

users.txt - текстовый файлик, оттуда подгружаются юзеры в бота (сюда нужно внести ваш <CHAT_ID>)

karman.service - systemd-сервис позволяющий запустить бота в режиме демона (здесь так же нужно изменить DIRECTORY)